究竟有幾多人報左gym 但好快放棄左

有一直去
關你L事？

簽左50年

達到目標/無進步=>放棄=>肥返/瘦返=>再報過
loop

無人教

physical簽咗終身